
2011-11-30t10:09:00z
dunya
rus ortodoks kilise patriğ resmi davet olarak başkent gid diyanet iş başkan mehmet görmez rusya müftü konsey başkan ravil moskova büyükelçi kabul  ba kapalı gerçek görüşme başta müslüman  eğitim   hizmet alan sorun el  görüşme diyanet iş başkan  rusya müftü konsey ara ikil ilişki  inşaat devam ed cami iç  dış tezyinat konu  gündem  ocak ay diyanet iş temsilen teknik bir heyet cami inşaat ilgi bir seyahat gerçek  moskova büyükelçi resmi gerçek  dış ilişki genel müdür mehmet paça moskova büyükelçi aydın adnan sezgi  hizmet müşavir fahri sağlık   ravil ard moskova islam üniversite rektör marat murtazin   görüş diyanet iş başkan görmez tsi rus ortodoks kilise patriğ kirill  bir  gelecek 
